最新風向:叫人唔好去對話，成立獨立調查委員會就收貨

點解唔好去對話?有得喺電視機前當面屌柒777同重申五大訴求，決一不可，唔係最好嘅文宣咩？
成立獨立調查委員會場運動就散?我諗好多人驚淺黃會收貨，咁呢個時候就要靠文宣，話俾佢地聽冇一個民主嘅政府，係唔會有一個公正嘅獨立調查。
攞沙中線中科最近嘅聲明就係最好文宣。

雖然曙光唔知幾時會見到，但一日未見到，一日都唔可以放棄。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港